呢件ptgf好似好正

呢件ptgf好似好正。唔知係味借刀。

會窮